
                      La película está bastante bien para un tema totalmente trillado como es el tema de  dracula ,está bien esta versión ,lo bueno es que la orientan de otra manera a lo que estamos   efectos,buen guión, entretiene y parece que habrá segunda parte...parece...la recomiendo.
        
            